{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120969",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "참숯닭"
    },
    "text": "堅炭鶏\\n\nソウル瑞草区良才洞368\\n\n''クヌギ炭火に鶏が会った瞬間''は良才洞(ヤンジェドン)でおいしい鶏のカルビを味わえる店だ。このところは味付けタッカルビとお盆マックッス(甘辛そば)で有名で、生鶏のもも肉に人工調味料を使用しない天然ソースで味付けした炭火タッカルビでお客を魅了する。また、この食堂はTVプログラム''水曜美食会''でも紹介されたが、鶏カルビとマッククスだけでなく、直接つけた味噌と特製ソースまでも販売する特別なサービスを提供する。この食堂では100%ナラ炭で優美な炭火の香が馥郁たる味のよい味付けタッカルビを楽しむことができる。''クヌギ炭火に鶏が会った瞬間''を訪問しておいしいの味付けタッカルビを楽しんでいることはどうだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は'クヌギ炭火に鶏が会った瞬間'です。"
        },
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "この店の住所はソウル瑞草区良才洞368です。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的な料理は味付けタッカルビとお盆マックッスです。"
        },
        {
            "question": "この店の特別なサービスは何ですか？",
            "answer": "この店の特別なサービスは直接つけた味噌と特製ソースまでも販売することです。"
        },
        {
            "question": "この店の炭は何を使用していますか？",
            "answer": "この店では100%ナラ炭を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この店の料理を楽しむことができる場所はどこですか？",
            "answer": "この店の料理を楽しむことができる場所は良才洞(ヤンジェドン)です。"
        },
        {
            "question": "この店はどのようなテレビ番組で紹介されましたか？",
            "answer": "この店はTVプログラム''水曜美食会''でも紹介されました。"
        },
        {
            "question": "この店の味付けタッカルビはどのような味ですか？",
            "answer": "この店の味付けタッカルビは優美な炭火の香が馥郁たる味のよい味付けタッカルビです。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "この店のメニューには鶏カルビ、マッククス、直接つけた味噌と特製ソースがあります。"
        },
        {
            "question": "この店を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、この店を訪れて味付けタッカルビを楽しむ価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 358
    }
}